[WANNABLE] Wanna One & S2 討論區(26) 儲定錢預備迎接最後一專 0923 00 生日粗卡！

All I Wanna Do!
Wanna One!

Wanna One
Wanna One是依據Mnet節目《PRODUCE 101 第二季》的出道承諾，於2017年成立的韓國男子演唱團體，團體成員包括姜丹尼爾、朴志訓、李大輝、金在奐、邕聖祐、朴佑鎮、賴冠霖、尹智聖、黃旼炫、裴珍映及河成雲。依約定Wanna One以YMC娛樂旗下藝人的身份進行固定期限的活動，於2017年8月7日正式出道。團名包含著國民製作人與11位成員成為一體的意義，取自選秀節目101英文諧音One O One（원오원）。

2017年8月7日於韓國高尺天空巨蛋舉辦「Wanna One Premier Show-Con」的出道Showcase Concert，正式出道。8月10日登上M! Countdown展開一系列宣傳活動。第一張迷你專輯主打歌《Energetic》於8月16日Show Champion獲得初一位（出道9天，展開打歌活動6天），並於其他五個音樂節目也獲得一位的佳績。

官方粉絲名稱為「Wannable（워너블）」，意思是「Wanna + Able」，意思是「讓我們一起將所有希望的事都實現。」團隊口號是：「All I Wanna Do！Wanna One！大家好，我們是Wanna One。」口號開始的同時，右手搥胸膛兩次後，右手指向前方並往上擺出1的手勢。

成員資料

姓名：姜丹尼爾 / 강다니엘 / Kang Daniel
身高：180cm
體重：69kg
血型：A型
生日：1996/12/10
出生地：韓國釜山廣域市
隊內職務：中心、主領舞、副主唱、副rapper
所屬社：MMO
學系： Peniel藝術高中現代舞蹈學科
姓名：朴志訓 / 박지훈 / Park Ji Hoon
身高：172cm
體重：60kg
血型：AB型
生日：1999/5/29
出生地： 韓國慶尚南道馬山市
隊內職務：領舞、副主唱、副rapper
所屬社：Maroo
學系：首爾公演藝術高中放送演藝學科（在學）

姓名：李大輝 / 이대휘 / Lee Dae Hwi
身高：172cm
體重：54kg
血型：A型
生日：2001/1/29
出生地：韓國京畿道坡州市
隊內職務：領唱
所屬社：Brand New Music
學系：首爾公立清潭高中（在學）

姓名：金在奐 / 김재환 / Kim Jae Hwan
身高：175cm
體重：60kg
血型：O型
生日：1996/5/27
出生地：韓國首爾特別市
隊內職務：主唱
所屬社：無
學系：湖原大學實用音樂學系（在學）

姓名：邕聖祐 / 옹성우 / Ong Seong Wu
身高：178cm
體重：59kg
血型：A型
生日：1995/8/25
出生地：韓國仁川廣域市
隊內職務：主領舞、副主唱
所屬社：Fantagio
學系：東首爾大學戲劇藝術學系

姓名：朴佑鎮 / 박우진 / Park Woo Jin
身高：176cm
體重：61kg
血型：A型
生日：1999/11/2

出生地：韓國釜山廣域市
隊內職務：主Rapper、領舞
所屬社：Brand New Music
學系：韓國藝術高中（在學）

姓名：賴冠霖 / 라이관린 / Lai Kuan Lin
身高：183cm
體重：64kg
血型：O型
生日：2001/9/23
出生地：中華民國臺灣新北市
隊內職務：副Rapper、忙內
所屬社：Cube
學系：新北市立林口國中（休學）

姓名：尹智聖 / 윤지성 / Yoon Ji Sung
身高：175cm
體重：63kg
血型：B型
生日：1991/3/8
出生地：韓國江原道原州市
隊內職務：隊長、副主唱、大哥
所屬社：MMO
學系：明知科技大學戲劇影像學系

姓名：黃旼炫 / 황민현 / Hwang Min Hyun
身高：181cm
體重：69kg
血型：O型
生日：1995/8/9
出生地： 韓國釜山廣域市
隊內職務：領唱
所屬社：Pledis
學系：仁荷大學戲劇電影學系（在學）
原屬組合：Nu’est

姓名：裴珍映 / 배진영 / Bae Jin Young
身高：177cm
體重：61kg
血型：B型
生日：2000/5/10
出生地： 韓國首爾特別市
隊內職務：副主唱
所屬社：C9
學系：Lila Art高中數位音訊內容學科（在學）

姓名：河成雲 / 하성운 / Ha Sung Woon
身高：168cm
體重：57kg
血型：A型
生日：1994/3/22
出生地：韓國京畿道高陽市
隊內職務：主唱
所屬社：Star Crew Entertainment
學系：東亞放送藝術大學放送演藝學系
原屬組合：Hotshot

1st Album: 1X1=1(TO BE ONE)

Tracklist:

01. To Be One (Intro.)

02. 활활 (Burn It Up)

03. 에너제틱 (Energetic)

04. Wanna Be (My Baby)

05. 이자리에 (Acoustic Ver.)

06. 나야 나 (Pick Me) (CD only)

07. Never (CD only)

Wanna One (워너원) - 에너제틱 (Energetic) MV

Wanna One (워너원) - 에너제틱 (Energetic) MV (Performance Ver.)

Wanna One (워너원) - 활활 (Burn It Up) MV (Extended Ver.)

Repackage: 1-1=0 (Nothing Without You)

Tracklist:

01. Nothing Without You (Intro)

02. Beautiful

03. 갖고 싶어

04. Twilight

05. Burn It Up (Prequel Remix)

06. Energetic (Prequel Remix)

07. Wanna Be (My baby)

08. Energetic

09. Burn It Up

10. To Be One (Outro)

Wanna One (워너원) - Beautiful MV (Movie Ver.)

Wanna One (워너원) - 'Beautiful (뷰티풀)' M/V (Performance ver.)

2nd Album: 0+1=1 (I Promise You)

Tracklist:

01. Gold

02. I Promise You (I.P.U.)

03. Boomerang

04. We Are

05. Day By Day

06. I'll Remember

07. I Promise You (Propose Ver.)

Wanna One (워너원) - 'BOOMERANG (부메랑)' M/V

Special Album: 1÷x=1 (UNDIVIDED)

Tracklist:

01. Light

02. 캥거루（Prod. ZICO）

03. 영원+1（Prod. NELL）

04. 모래시계（Prod. Heize）

05. 11（Prod. Dynamic Duo）

Wanna One (워너원) - '켜줘 (Light)' M/V

官方網站

Mnet 프로듀스101(PRODUCE 101) X M2 Facebook:

Produce 101 S2 Naver Channel:

Wanna One Official Website:

Wanna One Official Facebook:

Wanna One Official Instagram:

Wanna One Official Twitter:

Wanna One Vlive Channel:

Wanna One Naver Channel:

Wanna One Daum Cafe:

WANNA ONE 舞台合集

Energetic
M COUNTDOWN @ 20170810

Burn It Up
M COUNTDOWN @ 20170810

Beautiful
M COUNTDOWN @ 20171113

I.P.U

M COUNTDOWN @ 20180319

Boomerang

M COUNTDOWN @ 20180319

I’ll Remember

M COUNTDOWN @ 20180319

Light

M COUNTDOWN @ 20180614

Triple Position-캥거루

M COUNTDOWN @ 20180607

The Heal-모래시계

M COUNTDOWN @ 20180607

Lean on me-영원+1

M COUNTDOWN @ 20180614

No.1-11

M COUNTDOWN @ 20180614

歡迎一齊討論WO
及S2練習生

唔該你啊
lmlm

lm

留名不帶圖

唔該曬科學家開po

帶我mc ong留名
今個星期六要見到你做mc呀bb

金髮黑熊仔留名

留名

1theK will launch new web-variety 'Dance War', begins Oct 2

8 boy group main dancers will wear masks and only be judged through their dancing skills
Dance version of King of Masked Singer basically

可唔可以比丹/雀上呀
好想睇！
不過跳舞既話身形易認過把聲喎

不如估下邊間唔想，邊間想？

丹：有機會，sub unit繼續做center，solo路太難行
訓：一半半，公司關係似唔好
輝：唔似想，MXM等緊
奐：有機會，雖然係唯一有實力solo
Ong：有機會，F社無團
雀：唔似想，MXM等緊
奶：唔似想，雞仔等緊
玉：有機會，反正無野做
黃：唔似想，nuest等緊
狼：有機會，c9唔似有團
雲：唔似想，hotshot等緊

其實如果有番六個人
即丹、訓、奐、Ong、玉同狼
仍然丹centre，玉隊長
呢個subunit仲係有一定號召力既

玉應該之後都要入伍
奐我覺得似想solo多

邕聖祐將從《音樂中心》MC下車。WANNA·ONE成員邕聖祐作為MBC《音樂中心》的MC，將以本週六(22日)直播的節目作為最後一期從節目下車。

我個MC ONG....
死swing....接商演搵錢就識
安排下唔會缺席咁多次就唔洗咁快下車

如果要同swing續 咪撚續啦唉
根本無比心機管理過班仔 人地拎既資源完全唔重視

屌你swing
今日都要繼續咒罵你....

垃圾swing

如果丹玉唔係mom
奐唔係簽左cj
擺脫唔到

否則
唔要wanna one個牌頭
賣甩cj
幾間公司crossover玩unit仲好

mmo

公司之間crossover其實都麻煩 尤其係收益分配

寧願佢哋解散
明明個陣講好曬
但見有錢賺就想延長

無組團打算既公司一定想用呢個名賺到盡，但我都唔想無著落既仔真係無著落，班仔自己想unit我會支持。

在奐跳舞真係進步左好多 好型啊佢

邕個mini相展
佢真係一個好温柔好温柔嘅人

暖到顛
逆應援整咖啡車仲要行咁耐影咁多相只係為咗班fans...份心意收到曬啦
辛苦曬我邕 以後都會咁愛你

無圖 隊長染咗黑色
好正

各位記得AAA投票啊

新po留名

我00咁靚仔你地竟然負佢

國際大明星霖霖生日快樂

我地既國際巨星巨嬰忙內00生日快樂 以後一直走巨星路衝出韓國啦！

正皮係比站哥

amigo TV11月份要播WO的明朗運動會了
預告片&個人影片：11/12～11/18 早上9點
本篇：11/19，11/21，11/23 晚上5點

00啊！媽媽答應你 你在哪裡我就在哪裡

終於有行程 餓左好耐

( Show Blocked User - 邕氏科學家(壹仨) )

大輝vlive 中

丹b vlive中

Daniel 講英文都幾好J

真正入99坑一週年

鬈鬈地好好睇

忙住叫fans唔好推嘅ongong同叫ong走嘅牙訓

好想知你見到d咩會笑到咁
琴日個look又重燃我對金髮既愛

今天的我打倒昨天的我

但係見到呀仔笑到咁得意呢個樣真係老母式心空
點解咁得意！！金絲雀好正

瘦咗好多 好正

日常想念MC ONG

睇番一年前 d樣

好殘下 個個d黑眼圈好勁

都未解散已經咁靜

召喚旼炫黨

個人代言都無人講 旼炫黨呢

估唔到有唔係飯拍版

好叻仔

得返個幾月

要嚟嘅始終要嚟
日日都等緊官宣

朴佑鎮會做Dancing high特別評委
好叻仔

以為屌地電視唔播得出街

如果有得表演下就好

唔期望延期，週年con就好了

又係我輕輕推po既時候
家訪老師出左中字

裴唱得太少。。。俾佢唱唔出奇

好得意

好悶呀，幾時先有團綜睇

演員邕
感動

【starnews獨家】[邕聖祐出演電視劇男主!WANNA·ONE活動之後挑戰演員~]19日根據相關人員消息,邕聖祐將在WANNA·ONE活動結束後正式開展演技活動,並確定將出演電視劇<18>的男主人公一角.據悉該劇以校園為背景,預計於明年7月份迎合暑假期間播出,目前通過JTBC播出的可能性較高,而與邕聖祐展開對手戲的女主一角還在選角中.

邕啊 係演員啊 係男主角
應該係為你開心...但係又會好懷念台上表演既你..

j住先

丹妻們快搶the spring home 香港免運費

佢d睡衣幾貴下 90幾美金一套
Blanket反而幾抵下

以後無咩機會見到呢兩隻同台

做演員覺得對邕最好，公司信唔過

Max第12位成員

見近排冇乜人 推下post先

尹leader

雲雲

MH

邕邕側面

要快D好返

姜初丁屋企又有新成員

牙訓

金毛雀

姐姐不行了

大輝

Post 完屋企水浸

好似爭左一個

[/quote]

咁睇雀係咪有180啦？

傳緊解散場有台灣份
一日未官宣 一日乜都唔信
係都搞咗韓國先!?

可能解散前都要搞返個巡迴先收手

巡迴好呀...又可以見多佢地一次
只係驚班仔又chur到勁攰

點都應該韓國最尾啦

巡迴解散既話開一場喊一場

終於有聲氣
係infinity ∞?!

仲有差唔多成個月

好邪 岩岩先講完
係咪要拎定紙巾
應該都解永遠既意思

都係架啦
never ending loop
無一個特定嘅起點終點
轉一圈會返去同一點，都可以話係終點同時係另一個起點
作為wanna one 嘅呢一個旅程暫時完左，但將來都有無限嘅可能？(留個伏筆)
重有wanna one同wannable無限嘅愛
救命再諗要拎定紙巾

theory time: there's no tape in the cassettes on the first 2 albums teasers, then loosely wrapped tape on the next 2, so you can forward or rewind
but this time it's a tight infinity loop, as if time stops, and nothing will ever change

cassette帶最終都係用完.....呢一日始終要黎

喊死啦
重可以當一邊係班仔，一邊係我地。。永遠stay係呢一刻(因為卡帶) 真係always & forever

其實係cj，mnet係cj，bigboss得一個，唔續約反轉豬肚

咁就最後
我仲未接受到

大家比d掌聲自己
幫swing買咁多隻碟

我心痛佢地
一方面好想有解散場
一方面好驚chur死佢地 好矛盾
作為fans我可以做啲咩幫到佢地

"한때 나였던 너를 찾는 것,
우리는 이를 사랑이라 부른다"

우리의 운명, 그 시작에 대한 이야기
This is, The Origin of our Destiny

11/22 cb show

너와 나의 운명, 그 시작에 대한 이야기
This is all about our Destiny

幾時先會放有樣既teaser

但難得幾靚？有d tarot card feel

好少女Feel

個po靜到
9月開完依家先去左1/3

回歸第一個綜藝
happy together 4 完整體出擊
下月3號錄制 中旬播出

係完整體呀買少見少啦

cb左大家就會翻黎既

今次隻顏色揀得幾靚

好似話係佢地出道個陣fans要求嘅應援色
到而家先用
不過今次cb好似幾用心
求好歌

第一張正規希望真係揀返啲好歌

笑死
希望正規真係多d新歌
其實佢地d side track不嬲幾正
係主打真係令人一言難盡...

出左mh，雲同大輝個人preview...可唔可以唔要呢個磚紅/泥黃filter!!!

今日錄認哥

求上埋idol room

Song of the Year
Artist of the Year

投票喇

Happy birthday to my bbbbbbb
우진아 생일 축하해
雖然呢排少咗上水 但依然咁愛禾b

阿仔 生日快樂啊
原諒我冇乜佢嘅相

又可愛又有型 又乖仔既 woojin
Happy Birthday!

呀仔生日粗卡
你一笑姐姐個心都被你溶埋
祝你日日都咁有活力 日日都咁開心咁hyper
繼續做我地既首爾(釜山)人擔當

#박우진생일축하해
#WOOJINDAY

生日快樂我的寶貝
可以望住你由少年慢慢長大成為一個男人真係好感慨
多謝你呢一年帶比我咁多快樂
希望你今年都過得開心幸福

想問下幾個ver有咩分別

想知解散con會唔會有轉播或者直播架

應該唔會

Wanna one有冇whatsapp sticker

d造型有d一言難盡

直腳褲

儲定錢了

第一個大賞

恭喜我班仔拎獎 好叻仔呀
大家記得每日投票送多幾個獎比佢地啦

好正啊 越大越不得了
育成系

你竟然唔po你個仔

少年感嘅丹丹！！
隊長成熟魅力呀！！
輝仔好妖嬈但佢carry到！！
小狼育成老母倍感安感

Po下我雀先

呢張好似俾暗戀既人發現自己偷望佢咁

姐姐不行了.....

真係好鐘意金毛 上到台呀仔好型落台咁樣又好QQ

my man!!!好靚仔

今次啲相又幾高質

Adventure version 好似幾正

有冇人知唔上網代購 香港係咪信和會有得買新專

係

好似取消咗墨西哥拼盤行程
咁係咪可以睇多幾次打歌

聽人講

有無人去睇MAMA?

有無人知如果下星期去首爾，有無咩應援睇到？

網都入唔到之姐放棄了。。

邕丹好似有燈箱
幫佢地宣傳cb掛

有無辦法呢幾日爆左個po佢開新po

有啲難度

跪求今次wanna travel泰國篇拍得成
又被班人跟撚實晒佢地點拍

豪邁丹與拘謹雀

大家努力
宜家先19頁

有冇人會買埋Kihno kit

我買左

Kihno有佢地影嘅相所以買埋

我都買左
我信係邕站哥嘅作品

我都有
班仔自己影既一定好過swing影

我返出去喊下先

屌你老母準時解散好唔好呀

1月尾個時間好唔掂

係lol 兩頭唔到岸

番學黨慘d

點會呀
岩岩開sem輕鬆走堂啦
返工黨先慘下話一早要拎定假

本身12月尾拎假都易d
依家1月拎唔到假 稔住weekend快閃

我仲讀緊中學

咁要叫翻聲00 oppa先啦

今日teaser見到呀仔個下顎線 好正好羨慕

個個減肥減到

呢幕真係睇到個心跳咗出嚟

原來聽日有HT 4 睇預告班仔個個都放咗好多!
本 放 死 守

邕丹輕輕一推

00愈來愈多野講

好多首歌
正

소나무 同 beautiful part 2 好似會好催淚下

今次好高質咁
好想聽成首beautiful part2

소나무 一聽到 I remember everything
嘩啲眼淚

黑洞邕居然係mv出現

雲b live

白到反光

個樣好pure

今日銅鑼灣利舞臺有kissing heart既pop up store
有錢就支持下無錢都可以去影下相
仲有抽獎
有著過既衫同太陽眼鏡

詳情 kissing heart ig

睇緊HT
00 勁多野講

依家識講咗好多野
可以做綜藝擔當

同埋我發現奐b 雙眼皮深咗
個衰仔唔知係咪貪靚痴雙眼皮貼

冇見一排仲係咁靚仔

訓表示

見到有人中丹立牌
勁想要

我見證住佢中丹立牌
好想要

我地見證住有人中機票
太陽眼鏡get today (daniel can just take my money )

大家準備好你個melon未呀？
要準備大戰機械人妮妮

機械人個系統好強 大家要加油

國民的兒子 VS 國民機械人
大家一齊出力刷 盡力比個靚既成績班仔

有d驚

準備買碟

睇到眼濕濕

刷melon刷youtube

刷緊
大家一齊刷呀 要打低機械人

Beautiful part2好好聽

暫時melon一位

봄바람 PC 1900

Melon #1
genie #2
Bugs #1
Ment #1
Never #1
soribada #1

差genie做到空降1位ak

空降1位
今次真係好撚難

大家要繼續努力

好撚正啊 但個MV諗起ZERO BASE好想喊
奐B個part舞好似好正
班仔好靚仔
beautiful 2.0 好撚好聽
我繼續一邊做野一邊努力刷melon

係wanna one同wannable一齊努力既成果

贏咗機械人

唔可以鬆懈

班仔依家係弘大拍野
韓妹好幸福

181119 Wanna One 워너원 回歸記者會 相關訪問

對於這次活動目標

丹尼：「好像是短期無法實現的目標，目標是留在很多人的記憶中。在泰國拍攝了綜藝，是wanna one最後的團體旅行，去了之後好像對於即將到來的事情比想象中更敞開心扉進行了交流，所以對於彼此一直不知道的覺得累的部分，以及到現在所做的所有，和wannable一起走過的路，進行了交談。是幸福的時間。也有提議明年有時間的人之間可以見面去旅行，想要對成員們說辛苦了。」

-

關於合約延長

成雲：作為Wanna one可以站在很多舞台上表演感覺非常好，站在舞台上比起練習生時期實力也提高了很多，我們之間不會說合約延長的事情，都是盡全力去準備專輯的狀態。

大輝：因為正值正規專輯回歸的時期所以感覺去說結束有些為時尚早，先集中於眼前的每天，現在還沒有確定的討論結果，等待正規專輯活動結束後再去具體討論。

-

希望wanna one給大眾留下怎樣的回憶？

智聖：很多人說wanna one是青春，我個人很喜歡青春這個詞，希望wanna one給他們的青春留下很美好的回憶。

-

對於即將結束一年多活動的感想

尼爾：喜憂參半，用語言很難形容的感覺，好又不好是很覆雜的感情
在奐：個人似乎沒有什麽遺憾，能站在舞台上很幸福，也有很多精彩的舞台對此就只剩下感激的心情，要用心的去思考之後剩下的舞台要做的多努力多帥氣了~
-

想同你地講真係辛苦曬

봄바람 PC 2000

Melon #1
genie #1
Bugs #1
Ment #1
Never #1
soribada #1

實時1位ak
大家記住刷埋MV

破百萬啦

直到最後 永遠都要AAA

Youtube mv 二百萬啦

好鐘意묻고싶다 술래
好期待12번째 별

今次成隻碟都好高質
主打係幾襟聽
술래 beautiful part2都好好聽

番黎啦
Beautiful part 2好感動 好多首都好高汁

300萬啦

真係好中意묻고싶다同埋beautiful part2

400萬啦
大家繼續刷youtube同melon呀
唔好比佢停

翻工一路做野一路開住個window刷

靚仔到呢

機械人技巧調整完啦
大家出力呀要

MV 5M了
大家一齊比班仔一個最美好既ending啦

連續幾個鐘都2位左
我用data刷左幾個鐘啦

殘體注意
God Jennie??
想點樣呀8婆

上返一位啦
Keep住唔好比佢跌啊

機械人好難打
大家加油

12번째 별 好適合夜晚臨訓前聽
可惜係CD only

想問點解w1咁紅,
youtube D MV都過唔到億
覺得佢地同防彈差唔多, 定係D人睇NAVER多

係 真係唔明點解呢首反而係CD only

幾時打歌 希望會著呢套衫打歌

可能唔夠死忠？
好多都同時追第團咁
BTS T團個啲好多死忠日日keep住刷mv

路人粉留名 新歌勁好聽 00把聲好好聽

唉 今日成日都比隻機械人霸撚住個一位

真係好撚仆街 次次最後5分鐘都係咁

好撚嬲 望住個percentage 最尾幾分鐘又反超前返 除左刷榜咩都做唔到

嬲撚到我仆街

佢唔係反超
而係成個鍾都直線....

刷唔贏機械人對唔住

日常問候機械人。。係紅到咁唔好下星期賣飛無人買呀妖！
仔。。我地對你唔住 已盡力

好似話仲未睇榜？
大家keep住刷 唔好放棄

同機器人鬥到心好累，希望班仔唔好又覺得自己做得唔夠好啦
Btww keep 住刷呀!!!!

機械人收左工啦
應該睇完榜

想問信和有冇kihno version

唔知仲有冇貨 可以去睇下 現貨好似$180勁貴

嘩
琴日係CD warehouse買左romance
但唔係我想要嘅

Kihno好似連韓國都無貨賣
訂咗都唔知幾時先會發貨...

咁搶手
不過佢地啲野搶手係好事

仲以為預售訂咗個啲會發到貨先

[WANNA•ONE真人秀綜藝<Wanna Travel>第2季12月份播出]22日,據多位歌謠相關人士消息」WANNA•ONE最近在泰國拍攝的真人秀節目<Wanna Travel>第2季將於12月播出」.此前於今年6月播出的<Wanna Travel>第1季講述了組合的濟州旅行記,而此次的拍攝在泰國進行.所屬社方面表示」WANNA•ONE真人秀綜藝<Wanna Travel>預計會成為組合的最後一個綜藝,具體的放送時間還在協商,計劃12月播出.預計將分為10集或12集播出.」

最後既團綜

Wanna One COMEBACK SHOW(워너원 컴백쇼): POWER OF DESTINY

17：00 大家準時收看

日常問候swing
cut哂班仔d打歌係咩玩法

又好似係喎，睇官方secdule聽日同星期日都唔上音樂節目打歌

想知賴冠霖係咪同邕聖祐係咪不和
睇完佢地comeback show, 賴冠霖最快鬆手仲要企開半格

係啊 日日喺更衣室互毆添啊

都就黎解散
居然仲會有人話佢地不和
佢地唔sell團魂啫 唔代表佢地之間無感情既

I'll always be with you

陣雨2.0咁催淚...如果解散con唱會喊死人
雲哥哥好似眼有淚光

唔知班仔係咪錄到好攰？
好似世巡跳得仲好d

隻舞唔錯 不過d走位好似有d亂

唔使去墨西哥又唔打歌想點

中左00卡揮手區

由出道專到而家都未中過00

都話潛水絲係被00選中的
對視又係你 小卡又係你

唔講我都記唔起我班仔cb咗
聽日有簽售追下既

咁你都記得

我未拆 吹奏下00先

唔小心對視揮個手
希望無事

Season‘s Greeting:45’000

Behind Book Pack:57‘000 (Season’s Greeting+Behind Book)

預售日期:11/26(一)中午12點~12/20(四)

發行日:12/21

寄送日期:12/21 起~

內容物
Season‘s Greeting
1.THE CASE
2.CALENDAR (320X235mm)
3.PLANNER (145X205mm 160P)
4.BOOK BAND (8X200mm)
5.GREETING CARD (180X240mm 11張)
6.PHOTO FILM (220X35mm)
7.Picture Diary (210X297mm 46P)
8.DVD (Making DVD)(40mins)

初動特典
PHOTO CARD 或 相片

BEHIND BOOK (98X136mm 132P)

From ptt

臨到尾都要出埋Season's Greeting賺返筆

今日就會收到新碟 po下00定下驚先

00保祐

中左00封條想換
最後一次先嚟中

下星期認哥終於到佢地！

有冇人知邊到仲有kihno
韓國係咪都冇啦？

應該冇哂貨
韓國個邊都要30號先有返貨

我想要聖佑啊

btw張golden ticker有咩用

golden ticket 可以抽禮物
今次好似係有班仔既polaroid同部相機都有得抽

10M 恭喜
好想送個100M Energetic比班仔

雲雀 禾雀一染返深髮色即刻又變返細路仔咁

又要打丁

我adventure係邕卡，有無興趣換丹卡？
雖然唔同version

珍惜11人合照 好愛你地成班傻仔

好好彩! 今次買專中晒想要既人, 唔洗同人換

一個容易受傷的傻仔

WANNA ONE於19日發表的首張正規專輯<1¹¹=1 (POWER OF DESTINY)>首周銷量突破了43萬8千張,創造了組合出道以來的最高紀錄.
據悉,之前組合的專輯首周銷量成績是,出道專輯<1X1=1(To BE ONE)>41萬1000張,Repackage專輯<1-1=0 (Nothing Without You)>41萬7000張，迷你2輯<0+1=1(I PROMISE YOU)>38萬9000張.

大家個腎還好嗎?
最衰間垃圾公司kihno又準備唔夠 賣2日就斷貨

Q到
呀仔剪完頭髮真係好似佢細個winnie the pooh頸巾張相

今日終於打歌

唱봄바람同술래

一位粗卡

Hide and Seek真係好好聽

同好
成隻album 집 最正
Deeper 봄바람同 소나무都幾好聽

恭喜我班仔成為三冠王

多謝00 媽媽愛你
最後一專一隻都唔中你 好感恩

好唔捨得佢地就快完啦

以後11個都要行花路呀

[冇圖]

今次cb輝輝d造型同整體個feel都好正
尤其side track舞台嗰陣

好學院風勁岩佢年紀！！
然後呢。。個一位公約笑死me...봄바람 opera ver

我覺得韓站整既似班仔多d
swing果然係唔會放過任何一個搵錢既機會

諗住搶翻個公仔留黎記念都唔錯

等緊full version 成班傻仔
唔知今次又邊個稔呢個一位公約出黎

想話班仔今日d髮型個個都set到好靚仔
當中以baebae新髮色最正

5th wins

今晚有mma呀

就到佢地啦
仲有認哥

第二個大賞

今晚好激動 恭喜班仔

時間過得咁快架咩

今日拎唔到一位

我的rapper bb

12月有Wanna travel
最後既團綜黎啦

音銀一位encore cut

笑到咁

Wanna One確定參加2018年KPMA，6日門票開放

團體Wanna One將參加2018年韓國大眾音樂頒獎典禮

5日,"2018 KPMA"主席會表示:Wanna One已經確定參加12月20日2018 KPMA)。

根據公開的消息,Wanna One在本賞,人氣獎,歌手獎,音源獎等獎項中獲得了候補 今年一整年以《beautiful》《BOOMERANG》《春風》等連續獲得人氣，成爲話題。

計劃今年年末正式解散的組合Wanna One 於2017年8月7日出道，專輯銷量達到百萬 獲得了"國民偶像"的外號。

另外，今年首次舉辦的2018KPMA是大韓歌手協會，韓國演藝製作者協會 韓國唱片產業協會等大眾音樂相關團體共同舉辦的頒獎典禮 將於12月20日晚7時舉行"2018KPMA"。

辛苦曬啦 一位粗卡
邕生個pose

好搞笑
10號前有冇可能1001

推多d啦

推啊推

丹生日前要開新po

點解今個po會慢成咁

大家落力推

香港都有唔少應援 好勁

想問抽日本拍手個位巴/絲結果點呀？
聽聞好難中

其實仲有咩飯係慶...好似得番邕丹雀咁

個陣d女友老婆飯去哂邊

sor失左蹤幾日，公司野很忙然後又去左剝智障齒
好似重有訓飯係度。。
係丹生日之前推爆呢度

男友飯報到

11人合推一推
唔知仲有無狼輝黨

再推
希望聽日有新打歌服比班仔

佢地尖沙咀仲有pop up cafe

想講！狼輝今次又上番水

原來有粉腸男友飯 幸會幸會

佢地呢排好似自然翻好多
每對cp係十二月尾前最後衝刺

好正呀痴線
好想去韓國逐個睇 好想瀨

一陣去

本身諗住12月係final con可以順便去影埋丹啲應援 無緣

等下年啦 我都係咁
香港都有唔少應援

近日據<2018MAMA>製作組表示」此次(日本場)頒獎禮準備了WANNA·ONE MAMAMOO的突襲Vocal合作舞台.此外還有從開場舞台就準備的引人視線的其他合作,希望大家一開始就不要錯過.

正喎 係咪可以期待係主唱line
希望班仔可以係mama表演好睇既舞台

正啊 同mamamoo

仲有2日就生日啦你

突然發現自己相簿有張00
莫非我係隱性00飯？

連登首席00飯
話時話 我都有幾張

唔知幾時先可以等到邕站哥既高清

仲差少少推埋佢

咁嘅進度聽日推埋佢

散con到底幾時有消息

Mh髮色

最後衝刺

點解冇人推

推

今日人歌下班路 多謝班仔到最後都堅持到底
以後都一齊堅持落去

丹話12點會post video

下個post係咪應該係我地最後一個post

解散都可以繼續推架

解散左都會繼續愛佢地

下個post應該有排先推完

一年唔知推唔推得完 係解散後漫長既等待...
等佢地再次出道 演員出道...

靠大家一齊得閒推下post
update下消息

屌... 好sad

邊位丹妻想開post